冬天咁凍真係好想放個頭落呢條女對波到！！

樓主我屌你老母

....又屌

呢個仔黎喎

巴打你又識佢

你呢條係呢區起晒朵啦

屌你老母
咁正樓主自用啦

開心wara

啱啱手上有圖，平衡下心理

嚇撚死

癡撚線，不過皮已正

thx巴

我屌你老母呀，晨早流流咁撚凍睇完嚇到我J都縮

仆街 睇完立即爆句粗 定一定驚

負評